2300 志雲頻道 忠誠廢物爭啲搞咗場大龍鳳！ BNO 5+1 移民簽證申請貼士

#BNO #忠誠廢物 #立法會流會

【時事短評】
2300 志雲頻道
忠誠廢物爭啲搞咗場大龍鳳！
BNO 5+1 移民簽證申請貼士
（2021年3月19日）

志雲頻道 stephenchannel
150K subscribers

忠誠廢物爭啲搞咗場大龍鳳
BNO 5+1 移民簽證申請貼士

#BNO #忠誠廢物 #立法會流會 #葉國謙 #田飛龍
#英國移民

鏗鏘集：套丁
RTHK 香港電台
392K views